（比饗更仆街）渣哥1996 cap手足cctv 疑直送警方

要求蔡強榮公開解釋 佢嘅言論

呢間嘢絕對比饗更pk

仲有佢班爪牙

Thx push 以免更多手足受害

你個名

甜一刻係咪渣家軍好似見人提過 但係本書冇佢份

正皮 渣狗好黃
負皮 死渣狗

係 直頭po埋片唱人 玩分化

睇嚟你真係諗住玩內鬥玩到2021

仲有你之前又check 身分證 又要人畀單你先有優惠
係咪想玩big data監控手足？

我唔想內鬥 係佢哋唔肯停

盲目包容 只會係縱容

睇返頭嗰堆相嘅日期...有時過咗去嘅嘢就有得佢過去啦

痴鳩線，渣狗鬥人你死左去邊？

佢哋到而家都仲係咁⋯

LM

Push

Thx ching

共匪滲透無孔不入

荃灣著名黃雪糕店Sogno Gelato宣佈結業

第一滴血 渣家軍 成功鬥死 真黃店

我嘅心願剩係希望兩派人可以唔好再嘈...可惜依家已經唔知有啲乜嘢可以令佢哋收口

我都想知 但又唔可以由其他黃店畀佢地批鬥死⋯

荃灣著名黃雪糕店Sogno Gelato宣佈結業

渣家軍都唔係自己人
點會叫內鬥?

世上只有蕭生好

蕭生的孩兒像個寶

就算有內訌，唔代表有邊邊唔係自己人
兩邊都係自己人

屌追住嚟打唔該

你咁樣開post真係幫龍門趕客 標題名不符實

叫我？

見到渣狗，又提醒我要食龍門了

可能食緊渣狗

呢班友直頭煩到仆街啦.
我唔知渣哥, 龍門 係唔係鬼.
不過呢班一定係.

煩過閪
本身龍門同渣哥都會食
而家兩間都唔食
咪皆大歡喜囉

Good

LOL，我係同樣睇法，不過我係兩間都會食，以示唔會偏袒任何一方。

全部都係鬼

pin唔該

各打50大板好威呀

開個post嘅你覺得佢會pin上面個post?

點都好過你偏幫曬一邊

push

冇話淨係龍門wor 而且佢哋煲底 綠水門 燒賣皇后 華叔 gelato 一堆黃店都畀佢地搞過

推

見到渣犬

又要去下瓏門了

你乜都唔理由一邊搞叧一邊先係真中立

渣狗果啲叫屌客 響果啲先係篤灰 你咁樣係度鳩up抵鳩冇人撐你

Thx

咩直送警方

真係好撚嬲尻渣家軍 以後都唔會再食

燒賣皇后都有咩

唔止標題黨咁簡單
標題講撚到貌似好駭人聽聞咁，但內文原來完全唔係嗰回事
其實已經構成抹黑

唔覺得渣家軍係自己人 尤其佢哋屢勸不改

搞散活動
搞散連登
根本就係一班內鬥 鬥黃撚

真係好撚柒煩
一時又個邊先係好人 一時又係另一邊先係好人
屌你老母真係
做實事啦你地班內鬥撚

佢哋直頭出埋書添

#今日推薦焗咖哩雞扒飯
塊雞扒好夠味超正

你標題寫比饗更仆街喎？ 點仆街法呀？

CCTV? 人哋同振美咁熟

都係嗰句
咩人先會同警司做過朋友

柒少陣啦你 人做乜你做乜 咁你仲有咩資格屌渣哥

佢係前國際警察協會香港分會榮譽會長 你覺得佢唔會？

你錯方向 唔應該去屌渣嗰邊話佢點點點 而係應該集中火力叫佢收爹
你依家咁嘅方向只係會令個衝突擴大化 我哋嘅目標應該係要令所有衝突方息事寧人 而唔係走去denounce任何一邊

咪係囉仆街渣狗
淨係識做埋d濕鳩小動作

agger

不斷批鬥同路人 單打 出書抹黑 報狗 報海關 報食環 夠唔夠

係總警司

同助理處長只差一線

agger
吖巴打你唔記得咗開不推吖~~~~

前國際警察協會香港分會榮譽會長

下次改改個方向 good idea

我甲午起義之前同條警犬一齊去玩外展之後做咗老死
但起義嗰時即刻割咗 因為佢掛藍絲icon

我都想出書 btw 其實佢哋肯收聲 道個歉 我就算

Agger gelato 真係好黃

係先好
你出啲內鬥post已經多撚到我幾乎unfollow你

一定一定 如吹水歡迎block 我 加爛JJ

正經野唔做 日日就係留意邊間餐廳邊個藝人黃唔黃 一係就泥漿摔角互鬥 呢幾日冇人約你慶祝咩

ps 佢係我哋外展之後去咗考督察 我己亥之後再去查佢底細 發覺佢應該就嚟有得升警司

渣狗留下負皮一個
我聽日再食龍門

巴打記得不推呀呀呀呀呀呀呀

呢牌開咗幾個食評po

唔tag我

Sor

希望你真係多返啲正經黃店食評po 做返好推廣黃圈嘅天職 自從渣龍內訌開始我已經開始覺得南亞仔已經唔再係以前嗰個南亞仔
當然你唔妥渣系嘅話唔會強迫你食佢哋但係都唔好對內訌繼續搧風點火咁 最多我如果有錢嘅話試下幫渣系嗰邊寫啲食評（但我唔會撐佢哋攻擊隊友撩事鬥非，如果我見到腦細會試下同佢講）

咁渣哥加入紅媒陣型抹黑龍門又點計
佢自己認左本野佢有份出，你唔會話佢冇做過掛

佢前兩日先叫人唔好幫襯龍門

變左私怨好耐啦，日日 mon 住渣哥出 post 批鬥

咪分化
兄弟爬山！

「人血饅頭」已經淪為攻擊對手嘅商業工具🤦🏻‍♂️

冇問題 你幫龍門賺翻之前比渣狗唱衰之後蝕嘅錢，再叫全體渣狗加埋王宗堯條死剩種行去尖咀龍門對出跪地同傑師叩頭道歉再學㗎仔拎刀自刎咪可以叫佢地收囗

如果渣系真係不務正業熱衷tk嘅話 我諗我哋依家嘅方向應該係要令渣系滅聲 而唔系好似要扶植龍系鬥倒渣系咁 圈裡面任何人倒都對成個抗爭無好處

收皮啦屌你老母
渣狗內鬥時你仲喺你老母個閪咋

不分化不割席

快D做野啦

所以渣狗內鬥就唔係鬼?

依條友專狙擊龍門嫁喎

黃圈內有啲名氣嘅藝人已經唔多 你仲話要鬥倒埋王宗堯 我就真係唔知講乜好

佢哋搞內鬥就要平息內鬥 而唔係加入內鬥掉轉頭要鬥倒另一方

我就一直都覺得渣狗係黑既，你咪起我底睇下我係咪鬼囉
快d割我

隨意抹黑人係咪唔需要承擔任何後果？定係藝人就有光環唔屌得

佢鬥龍門喎
不如你批評埋佢，以示公正

其實幾好食 但係應該唔會再去啦

所以有光環就唔可以批評?

佢早兩日先喺comment叫人唔好食龍門
你不如叫渣狗停內鬥先

況且我冇再當渣家軍係同路

呢種已經far more than純粹批評
屌佢內鬥還屌佢內鬥 我唔會叫佢死剩種

去左邊？
到底我係咪鬼？幾時割我？

之前公投個陣又話渣哥個老細唔會再用fb既
又話由個唔知咩小編代替

佢饅頭張饅頭張咁屈張生食人血又屌佢偽黃佢唔係死剩種係咩係品格優惠冇缺點真。黃到金偽人

我只要求佢哋道歉就算⋯

我屌佢內鬥叫佢收皮唔代表我會鬥返佢轉頭話佢係鬼篤灰唔係同路人之類 無人係鬼 大家都係黃圈同路人

我想知呢間點解又關渣家軍事
無跟得咁貼

你邊位？做乜要起你底？

早一兩個月本人回歸咗啦

走訪深黃大地好似係渣家軍

佢同龍門fd 跟住渣狗水泥隊 antifa Wong 出征佢⋯

你唔係話我鬼咩？

似係單方面信咗渣狗

上年我已經話渣哥扮黃，dllm連登成班人沖出嚟屌鳩我

屌你老母龍門

如果我認定你係鬼, 咁我仲使乜起你底?

Sor ching 實在走得太前

咁我批評渣哥喎，依你所講，我係咪鬼呀？

唉

我覺得或唔覺得你係鬼, 所以我就要起你底?

公關手法黎，將個ac既使用權交比「第二個人」，咁大家就唔會想批評唔關事既「第二個人」
不過其實由此至終都冇交比第二個人，小編渣b咪姐係渣哥

你唔需要起我底
不過我不斷批評渣狗喎，我係咪鬼呀？

我唔需要起你底.
咁點解你又叫我起你底睇下係咪鬼?
你知唔知你講咁乜?

因為我同你講左我批評開渣哥，依你所講我就係鬼。本身諗住叫你起我底證實下，點知你仲聰明到問我點解要我底

你答到我係咪鬼未呀，聰明仔？

不如你解釋下點解批評渣哥就係鬼丫，傻仔

你如你睇返我第1個回覆, 同我回覆既人講乜先?

呀祖merry Christmas

第一個回覆係「呢班友直頭煩到仆街啦.
我唔知渣哥, 龍門 係唔係鬼.
不過呢班一定係.」
咁你想表達d咩？我到底係咪鬼？

我回覆既人講乜呀又?

你自己唔識quote?

老實講 自己偏向龍門嗰邊
龍門做既野令我信服過渣哥
甚至覺得渣哥有啲煩
會想講 停啦好嗎

雖然係咁 兩邊都會食
不過最近都係幫襯告急小店多

要完整表達你想講既野係咪真係咁難呀？問問題會令你表達清楚左，回答快左？

我係咪鬼？答到未呀？

乜我有話批評渣哥就係鬼咩?
我話搞"內鬥"嗰班係鬼咋喎.
乜你覺得渣哥係"內鬥"呀? 你對號入座晒啦.

龍門都告急呀 已經執咗差唔多一半分店啦

我就從來唔覺得自己係內鬥既，因為渣哥唔係黑店
覺得我鬥黃既人咪覺得我內鬥囉。咁我咪問你我係咪鬼呀？到底答到未？

更正：渣哥係黑店

又鞭

人渣鬥龍門個陣你係邊？

死性不改咪呢啲囉

good attitude
我都係兩邊都會食 但已經好耐無食 一嚟窮 二嚟通常一告急就grab到我attention

雪糕佬啊...

下次實食

潛左水？

人渣咁嘅性格我哋只有罷食先可以令佢收嗲

你柒咗咪認囉. 我講咁搞內鬥嗰班係鬼
你自己就衝出話自己批評渣哥, 係咁問我你係唔係鬼
我話係. 你會不斷問我點證明, 證明咗你又問點證明, 證明咗你又再問我點證明
我話唔係, 你亦都一樣問我點證明, 證明, 再證明
你係唔係鬼, 我唔知. 我淨係知你係九唔搭八. 不斷轉移視線

其實係屌完人渣，佢先收儉左少少

又唔tag我

你估人人好似你咁得閒?

我已經unlike咗佢所以佢開post講咩我都唔知

柒個個係你喎
我就冇諗住叫你證明，我一向都係叫人唔鐘意我就直接割我block我，你絕對google search到
我就覺得玩分化、鬼個個係你啦

我呢就從來唔會話邊個係鬼嘅，因為我都會理解到點解有人批評渣系（佢哋撩事鬥非），我只係會譴責啲人講到要掉返轉頭鬥倒渣系嗰種架勢，但我理解到佢哋係因為想停止內鬥所以批評渣系，而唔係因為佢哋係鬼。

公道

我覺得藍海over咗
我會想你收皮，但我知你一定唔係👻

我不嬲係講咁"搞內鬥搞到2021"嗰班.
你自己就衝出嚟係咁講渣哥渣哥. 我係唔係鬼~~我係唔係鬼.
我真係唔明我講緊搞內鬥嗰班. 點解會令到你咁激動

比人話鬼個下嬲左姐
我都係收一收皮先

黑面巴都話你over左呀，仲死撐
我知你唔係鬼，不過我就好討厭你，我決定block9你
多謝你分化

唔怕認 甲午起義嗰年 我係元祖勇武 但比人屈鬼 至此我就無再屈過任何一個盟友係鬼
之後己亥見到兩派終於可以難得和解和勇不分 除咗感動都仲係感動 但當今我見到係成個起義都幾乎冚曬旗局勢越嚟越黑暗之時 竟然仲咁多人係度不務正業熱衷tk 心痛到幾乎想跳樓

叫我雙刀OK

雙刀巴

等拎證據一周年
心很累 仲未有

先自己執銅鑼灣小食店
再黎假民主式投票要係銅鑼灣開茶記

答唔到我話"內鬥嗰班"係鬼點解有問題.
而家又轉移視線. 一開頭講"內鬥". 就喺道spin 渣哥>我係唔係鬼>黑面巴>分化撚...

我嘅原則一向係，敵我矛盾就要淝到對方變筲箕，內部矛盾就最好一人少句息事寧人

丫 唔知渣狗係咪2014前就黃呢
我淨係知2019年前 幫親渣狗賣廣告既都係黨媒
仲要東方為主

渣狗攪人時 搵埋東方出書果陣
又一定睇唔到啦

一人少句啦 我好憎啲人對內訌煽風點火 但要佢啲收皮唔好再火上加油唔代表要話對方係鬼 呢度大家同一個陣營無人係鬼，OK？

渣家軍超級黑店

明白既，雙刀巴
我以後都係講少幾句，除非渣狗又無啦啦屌龍門啦
不過完全封鎖上面對條友之後就唔會解block既

呢間都有份同渣狗出書
Post頭有大量證明佢點利用黃店身份
係到攪是攪非 攪鳩其他黃店
唔好又睇唔到 唔知道

ok

呢個po咪淨係滅渣囉
邊有扶龍

其實由頭到尾都無講過扶龍門
係指證 呼籲人唔好再幫襯渣狗

我講"內鬥"就追住咬.
你講"內訌"就咁恭敬

前過古思堯

我本身係tag藍海唔係tag你
無諗過係要你回應

聽日行路撚去食先

你要杯葛佢就係鬥倒另一派啦我兩派都唔想鬥
只想一人少句息事寧人

真心前
不過睇住fb 班左膠成日盲撐
就知佢地無得救

巴打 如果你將呢段post去渣狗到
睇下點
前題無比人block + del

圍爐的可怕🤦🏻‍♂️

其實 多口問句 點解你可以咁快睇穿

+1

而家Facebook 好多黃group 好惡 少少唔啱聽就又del又block

我都想知 我係被block+水門狗單野
就知道佢地成班都係陷家剷黎

仲有66

好撚後悔食66閪
出番彌敦道食任食雞煲仲抵屌

香港起義勢力之所以仲係一盤散沙烏合之眾就係多得呢班圍爐夜話唔少🤦🏻‍♂️

616集團完勝

係
價錢同質素都贏晒

所以我都係迫不得已先喺連登開咁嘅po 不過你嘅建議都好好 我之後開po 可以參考下 多啲正面 少啲負面

人品都係

無聊時揾返新仇舊恨懷緬吓?

幾時得閑撑兄弟姊妹?

記住 目標係要搞事者收聲 而唔係要掉轉頭鬥到渣係執笠

你知唔知Marco佢哋上咗高登fake news 唱龍門

而肛榮係同高登有合作關係

肛榮又係渣家軍二當家

收到 聖誕快樂

佢哋而家仲有

我係笑龍門嗰單

我係瓏瓏van

大渣滓？

係

D圖矇到

燒山

Pish

agger
內文都唔關事
ust 傻仔真係好撚好笑
等睇下個木耳

黃撚到，成年都唔識factcheck
一味覺得係就係，呢種人先係成日亂捉鬼

大家係大師兄黎
我係中共式選舉先開始留意呢兩家之間嘅事

我都係支共式選舉之後先留意

我純粹因為follow咗南亞仔先知
但係見到內鬥嘢我都唔想睇咁多

仲有，如果真係無辦法令渣系滅聲嘅話，最高限度只能係做逆向宣傳，多加宣傳龍門嘅清白以及decredit渣系所講嘅一切言論，盡量令到渣系一切嘅tk鳩噏越來越少人聽少人信少人理，而唔係直接去杯葛、報復式咁傷害對方
報復只能用係敵我矛盾身上。
pls pin this
ps我諗我唔應該同你講聖誕快樂？因為你係錫克教徒我對住muslim朋友都唔會講聖誕快樂

唯有係咁

其實錫克敎徒好世俗化 冇咩所謂 又唔係殺人放火

假下巴果條女有啲似譚小環

南亞巴，知道你想幫龍門
但唔好淪落為人西之流捕風捉影玩抹黑

Ok

you too la 南亞仔

但我淨係見到渣家軍鬥龍門
仲要上埋紅底週刊造鳩人

咪傻啦 渣家軍覺得有骨氣嘅人係唔會告急架

有屌渣狗既post就有我

我不嬲唔聽渣系鳩噏 雖然食就照樣會食
同埋我係鍾意食黃水門 雖然都唔會偏心頻繁幫襯佢
雨露均霑

咁樣串鳩同路人都仲幫襯
唔講語氣 36蚊精液蛋 36數尼古丁雞都接受到
清你真係大愛

總好過你搞內鬥搞散曬成個黃圈
我厚道而已 外面大把人鬧你呢啲咁嘅人係鬼

幫龍門唔代表要踩返對家轉頭 decredit唔等於要杯葛返佢報復 充其量令佢講同路人衰嘢無人理
唔好變到好似渣系咁做佢哋做嘅嘢
頭先236樓有講
香港人鬥爭經驗太淺 連點處理內部矛盾都仲係未識
你可以話我左膠 但左膠哲學其實係好有道理（如果唔係都唔會流行咁多年） 錯係錯在嗰班左膠將佢套用係敵人身上 而我就係套用係同路人身上處理內部矛盾
利申：讀開馬列思想辯證法出身 所以對家玩嗰啲嘢我係識 我知咩情況啱用呢啲哲學 咩情況唔啱

ps 可能我以前去過英國讀書 我對劣食嘅tolerance係高乎想像 不諱言好多我食過嘅黃店都其實係劣食 但我從來都唔會出聲 因為我知道我幫襯得黃色飲食圈 目的從來都唔係食好西 目的從來都想助長起義

支持追擊渣家軍，但你但標題同內文唔算乎合喎

佢鬥人唔代表你可以鬥返佢
充其量諗辦法discredit佢保護龍門
內部矛盾點都唔可以報復式還手
報復係敵我矛盾 即係對住支共港偽警犬藍店呢啲先用
君子有所為有所不為

你都on9
渣家軍整到荃灣雪糕店執左笠呀
你既綏靜政策真係垃圾

都係嗰句 discredit佢 唔單止係保護龍門仲有係比佢哋攻擊嘅所有黃店
你連綏靖都打錯咗

discredit並唔係乜都唔做嘅虛無或者甚至向佢妥協嘅綏靖 係已經有行動反擊同保護其他黃店 但方向係應該去嘗試discredit對方不實攻擊而唔係你死我活去鬥返佢轉頭
睇236樓

其實唔太難食我都接受
但搞鳩同路人我真係接受唔到
之前渣家軍班人仲屈龍門老闆強姦
根本係人格謀殺

早個禮拜賣盆菜仲鬥緊

我希望洗牌重新嚟過
老實講 黃圈已經玩爛
渣哥果然係2014就黃
將雨傘餘毒
圍爐、排外、篤魁、糾察隊
帶嚟2020(仲有幾日就2021)

就算黃之鋒坐多次監
有啲人未進化就係未進化
永遠停喺2014
仲有佢早幾日肥佬黎保釋個post
根本係黃色港豬

又有左膠

食過龍門 /撐龍門
甚至，只係唔支持渣家軍/人閪Anita
佢哋都會當你係敵人
喺佢哋眼中，你藍過藍屍

停火要對方肯停先得嘅

渣哥少啲生意都好嘅
已經咁多人排 都做唔切

見到張圖就火

依單唔係抹黑可以繼續追擊

渣狗軍承認透過紅媒東週刊出書抹黑龍門

渣狗軍聯同東週刊、大公、文匯、點新聞合作抹黑龍門

渣狗不如你回應下？澄清下睇我地有冇屈你？

一陣渣家軍衝入嚟話唔俾講啊

單野就好似警犬唔想提起721一樣，都係黑歷史黎
不如就以後叫依單野做渣家軍的721啦

唔好意思 搞清楚渣哥係暗紅唔係黃OK?

又屈鬼

太公文匯點新聞全部都無合作過 全部剩係quote返東週報導 又唔可以全部入曬佢數字

sor囉 我咁睇啫
我由一開始就唔鐘意渣哥嗰邊啲行為 大家自己判斷啦

我夠唔鍾意渣系終日不務正業熱衷tk，但係佢衰極都唔係鬼。
隨便屈人系鬼嘅話，我哋就變成同佢一樣嘅是非小人。

agger，所謂黃已經其實淪為太公文妓筆下嘅純商業策略，鬥黃變成打擊同行嘅商業手段
明明個plan原意唔係為賺錢係為咗振興起義 最尾都可以比人搞到利欲熏心同行如敵國咁🤦🏻‍♂️仲要係係香港嘅darkest hour都好似當乜都睇唔到咁繼續鬥 心灰

希望你明白在我眼中 一個人黃唔黃除咗睇佢係咩取態外 重要睇埋佢行為對唔對應佢取態 難道你嘅行為係破壞緊黃營嘅團結 我都不假思索咁以黃絲對待而唔會思疑你係有咩目的？

就好似我發夢見到有一個老細 佢一直聲稱佢自己係黃 但係佢生意同中國有關 咪又係要奶共 遊行都冇出過一次 咁佢係黃定紅呢？

當行為同取態上有差別時 難以令人唔去再細心諗下究竟條友係咩料 好似渣哥咁 佢追擊其他黃圈嘅行為令我非常反感 佢咁做又唔係啲咩為正義大義凜然嘅事 恕難令我認同 再者 如果佢係為自己利益而去做嘅 一個咁自私為自己利益而去打擊其他人嘅行為 同藍絲利益先行嘅概念同出一轍 以黃絲旗號行藍絲精神？ 唔係咁開心呀？ 黃絲所引以自豪嘅唔係對香港嘅愛咩？ 你可以肯定此等行為都係為愛香港而作出嘅？

所以除咗取態 我都好著重一個人嘅行為符唔符合黃嘅標準 的確我都認同我自己嘅要求有啲高 不過當我哋想打做一個有文化水平嘅環境時 就需要多啲有要求嘅人 幫助改善環境

最後 如果我頭先令你認為我屈鬼 我向你僅此抱歉 我並冇任何想屈人係鬼嘅想法 我都承認剛才係一個好嚴重嘅指控 又或者我轉一轉我嘅講法 我覺得渣哥呢間野 坐藍望紅喇 相信你睇完我上面講嘅嘢 你會明白點解我會有咁嘅想法

加油
仲有好多人食

冇幫襯佢地好耐了 大把黃店好味過佢地！又好禮貌過佢地

黃色水門狗 屈其他黃店/ 用鄉黑供應商/ 借手足做檔箭牌/ 承認有份出書玩抹黑，咁都仲可以大愛到幫襯

渣狗搵東方/ 假民主/ 到今時今日仲攪緊人
兩間都有份攪分化攪小圈子之時

都可以大愛叫人原諒佢
仲夾硬講到各打50 各人有錯咁
屌你 左膠到咁

你條左膠
下次黑警出殯、柒婆死左 同高官死屋企人時
記得去三鞠躬同去帛金

消失了的連儂牆係渣哥佢地出？

咁渣家軍屈到話龍門老闆強姦呢單點計？

同李私煙死左個陣話唔好慶祝嘅人一樣討厭

都補充下
龍門由頭到尾都無狙擊/反擊過渣軍
由佢就算
係渣軍愈講愈離譜
以黃店以名 無證據下鳩up 大把港豬信

渣軍往死裏狙擊龍門既野就一件事都唔提

依家有班人係睇唔過渣軍既所作所為時
叫大家小心佢地 唔好再幫襯時
就突出黎做左膠叫我地息事寧人
又唔見佢走去渣軍個fb到講

我都補充埋
渣家軍成班人中秋打去食環話龍門無牌經營 仲周圍放箭
如果係同路人 會唔會搵敵人打壓自己友

咪係
渣狗同趙家腎一樣淨係聽到一邊的聲音
一有反對建議就秒block

再搭單
當日龍門賣盤菜 班渣軍就個個係post話人賣得貴食人血 明明個價錢同出面差唔多

點知轉頭班渣軍又學人賣盤菜
個價錢都係同龍門差唔多

但渣狗賤到係fb 留言叫人唔好幫襯龍門
又唔見佢叫人唔好幫襯其他藍店

班左膠咪正正助長佢地既批鬥行為

再講 我就未見龍門fb 無叫人唔好幫襯渣軍

所以唔好同我講各打50既偉論

嬲得制 手殘

呢位巴打講得啱啦

搞清楚係邊個鬥鳩龍門先啦柒頭

唔好幫襯藍店=唔好幫襯渣哥🙏🏻

誰大誰惡誰正常

你？指邊個？
渣狗帶頭你唔理？

民意逆轉！FB黃店谷有人貼銅鑼灣大渣哥，劣評如潮！

大把人鬧係鬼唔覺喎

其實貼呢張都夠做啦
扮大台 龍門退出黃圈 就屈鳩佢係藍店
唔使講咩 "疑似"篤魁衰過饗

相信大家識判斷

我想知點解上過東周、叫人買東周
都仲係"黃店" 唔除名
上過tvb都喊打啦
呢啲黨媒嚟㗎嘛 維穩機器會洗腦

大把人 人講咩佢信咩

Agger 佢咁都唔除名

（傑C聖誕快樂） 瓏門牛肉飯 食評